班疤狗成日話西甲點勁點勁

係C朗隊皇馬勁咋 關你班疤狗閪事咩
成日拎皇馬歐聯成績打飛機

真

班疤狗成日想將美斯同C朗強行雙驕
又拎皇馬歐聯成績叨光

疤狗末落了 仲未有人入黎咬

啲咩中轉英死哂全家哭喪緊唔係好鐘意圍埋一齊笑新浪何求架咩唔係好鐘意周圍吠架咩

小花牙朗一齊柒嗰陣時咪絕代雙驕
小花贏波牙朗出局就會狂j小花真球王 goat

強行雙驕

成班又返返屌奶星啦

今年到我地最域拎歐聯了

樓主好撚串

金錢足球拎

死痢狗我屌埋你

痴馬體會金慷

同國光榮論

羸波就加泰
輸波就西甲

個期花迷d嘴臉真係好鬼閪 講到美斯既波先係波咁

美斯驚左肺炎
影響表現
今季唔可以作準

雖然都係笑疤
但支那求都要笑
出撚哂局

牙維同市光榮

牙朗柒左朗迷都會話牙朗係最強
小花柒左就話雙驕